# Estos son los tipos de sensor de oxígeno automotriz

El sensor de oxígeno es un elemento primordial para que tu auto pase la verificación y puedas circular sin mayor problema. Conoce los tipos y el funcionamiento ...

https://automexico.com/mantenimiento/estos-son-los-tipos-de-sensor-de-oxigen






